34歲孫慧雪下月嫁人

女神孫慧雪BB雖然Keep得樣靚身材正，望落後生到不得了，但其實佢唔經唔覺已經34歲，一早已經到咗適婚之齡。而呢排出親嚟都笑言自己喺結婚方面畀咗男友壓力嘅雪雪，原來唔只得個講，亦都以實際行動圓佢嘅結婚夢，仲已經秘密排期入紙申請結婚嫁有米圈外男友Edwin Lo添！

據可靠消息透露，雪雪鐵定下月廿三日做新娘，除咗會喺愉景灣行禮，仲會喺嗰度嘅酒店擺埋酒。不過由於雪雪份人好低調，所以消息指佢都唔係請咗好多人，而且仲嚴禁受邀者將消息外揚，因為佢唔想有記者打擾婚禮咁話。

嫁囉！唔嫁出唔到貨